一直曖昧中的你們（6）

竟然開到6
究竟呢隻船幾時先會到終點

我哋幾時先in the Endgame

我End Game左啦，Game over添呀

船已沉 明知唔會有結果但仲係繼續踩隻腳落去

留名 繼續圍爐

快啲表白啦

新post 留名

想搵個人支持自己陪自己溫書姐

明明你也很愛我 沒理由愛不到 結果

自從佢離開之後 日日訓醒第一時間都諗起佢

無見佢好耐 亦唔知會唔會再見

禁錯咗負皮。。。
same here…
明明收咗皮
不嬲都係快放低。。
但佢仲係我個腦好耐好耐
有好多嘢都聯繫咗落佢到

我本身係a0黎，然後有一個認識6年的異性朋友，高中三年，我地唔熟，但係上到u，我地入咗同一個系，我地開始愈來愈熟悉，大一那年我向我暗戀四年的那個男生，告白失敗，他陪我渡過了，然後他也向他心儀的女生吿白失敗了，我也陪他渡過，之後我們在陌生的環境中，互相依賴，陪着大家渡過了很多難關，我們都變成家人那般的關係，其間我也遇過不同對象，但每次他都會説，那些男生不好，所以我也沒有跟他們開始，但是去到去年中，我們之間的感覺，好像變得不一樣了，以前我地成日两個人岀街吃飯看戲都不會覺得奇怪，但由上年年中開始，他變得比以前更會照顧我，身體接觸多了，過馬路他會撘著我膊頭過，初初我有啲不知所措，有啲排斥，俾左幾次signal佢叫佢唔好踩界，但後來我習慣咗仲覺得好鬼心動，我就慢慢咁鐘意咗佢，我地變得越來越close，係街上佢都會撘著我的膊頭行，去到今年2月頭，他同我表白，但佢話佢他不想失去我那個朋友，所以不想同我開始，本身我反應很大，但我也覺得這個人是幾重要，所以我也覺得我也應該學會調整一下自己，放下我對佢的喜歡，做回朋友，於是我變翻以前一樣熟落，但一兩個星期後，我覺得咁close嘅話，我會繼續鐘意佢加上個陣開始忙，我就決定慢慢遠離他，令我自己準備好做翻朋友，但係一個月後，他找我問我是不是想遠離佢，我話5係，於是我們又約了一次去街玩，但那次約會我發覺他原來他比我想像中的地位高很多，因為我以前他就算佢好似嬲嬲地，我都不會理他，但上次我竟然主動氹佢，我就知道佢好重要，之後我地又傾翻呢個話題，他話他真的很珍惜我，覺得我比他跟我同佢一齊更重要，就算他有女朋友我的地位也比他女朋友高，我翻到去諗咗陣，我覺得佢其實只是習慣咗我在他身邊所以有少少鍾意我，只係想走馬看花，所以咁樣落下去對我地黎講勁危險，超驚有一日我哋會搞到上床，所以我打咗段野同佢講話如果我們仲想做朋友應該冷靜一下，應該放低我們對大家嘅鐘意。但現在過咗幾日佢都也冇覆我，直情灰tick me，我覺得自己好似傷害咗佢，然後又發覺，我好似其實在好耐以前就鍾意佢，只是自己不知道或者不承認，所以一直沒有表演岀愛佢嘅表現，或者應該話我冇追過佢，所以去到而家我又覺得我其實係咪應該留係佢身邊，繼續做下兵，主動追下佢，好過我而家好似咩都冇晒咁樣
點解可以冇咗一個人係你身邊好似冇晒所有嘢咁？

[black][/black]

絲打你都試過？

見到大家都喺愛情路上遇到挫折
突然好想介紹首歌畀你哋聽

我自己都好鍾意呢首歌
Sekai no Owari 嘅 花鳥風月

大家記得有時間就抬頭望吓
好耐都無仰望過嘅天空

哇你聽日本歌的

其實散場嗰陣就即刻拖住佢,睇吓佢有咩反應。嚟緊有機會見面你可以試吓主動啲

係呀
好毒架我

係佢5想試但佢對我又友達以上

雖然咁講好on9 但未拍過拖，有陣時我都5識分自己咁樣係咪愛但佢真係對我好好好重要

所以同佢講咗話冷靜下，但佢冇覆我 ，唉
我都打定輸數會冇咗個好重要嘅人
以後都未必會同異性咁close la

由（4）開始留言，到而家都未敢決勝負
（但係日日互flirt, 鼓勵，仲開始會話我放工唔等埋佢，果下真係好sweet呀）

大家加油呀

Ger姐都要move on呀， 下個會更好
唔好是旦搵個人嫁呀

我鐘意左個表面上好風流嘅男人

我地係同事關係

比佢flirt左我成年，有時覺得佢係認真，有時覺得佢係無聊先撩我玩

好耐之前，有一次係公司走廊遇到佢，對視左幾秒，我空白一片，然後先發現行過龍。於是我轉彎，佢突然從後攬住我。我諗係由個刻開始鐘意佢。

不過，我地發展得唔順利。我地應該連朋友都未做到。

我地好少溝通。見親都係比佢玩多。我開始避佢，我開始覺得鐘意佢得有啲吃力。我對自己無信心，我怕自己襯唔起佢。

後來，佢離職。

離職之前嘅佢，好似變得更風流（？）

而且，佢好似完全唔想保容我，講任何野違背佢，佢都發脾氣。可能都因爲我對住佢嘅時候特別幼稚，佢心情唔好就頂我唔順。

我後尾text佢，問我係咪得罪左佢。佢話無，但佢提到我好麻煩，鍾意懷疑人，佢對我依種人會避之則吉。

此後，我再無親口同佢講過野。

佢last day 個日我怕唔捨得，請左假。

佢離職兩個月後，返左黎，入左我地房同我老細吹水。
我坐老細隔離，我只係笑，無回應過佢。我唔敢出聲，我怕佢會討厭我。

然後，佢好似開左個新ig follow我個private ig，唔敢100%肯定係佢，但係佢ig張profile pic明明係佢隻寵物。。。

（有啲怕佢睇到，佢好似都有上開連登/高登）

利申：我係絲

同ex一直有傾翻計 我問佢大家仲有冇機會 佢話唔知冇諗呢啲嘢 順其自然 係咪即係收皮了

大家有無約對方去睇Avenger 4

今日啱啱睇完 睇既時候先覺得同佢close啲 睇完好似又遠翻咁

明明呢排開始move on到但係之前已經買左今日既飛 一見到佢又好似restart曬咁

佢本身份人主唔主動先

佢鍾意嗰陣我對佢只係有feel 曖昧左一排覺得冇機會 就咁錯過左佢 去到依家我好鍾意佢 鍾意到癲嗰陣佢已經唔鍾意我 話我同其他女仔唔同 但存粹係有feel 叫我唔好再曬時間係佢身上啦喎
你知唔知我真係好掛住你 你知唔知你真係好難忘記

但我好唔好pm佢,問佢係咪有事搵我

快啲掉醒我

放工送埋佢返屋企，佢又陪我等返車。
我想表白，佢見我有野想講又講唔出，
佢又o係度笑，佢隻手又拎住野，完全冇氣氛
點表白呀大佬

再等機會啦

想問下各位巴絲打意見
keep住日日同嗰男仔send msgs 持續左4個月，會講下嗰日去邊做左咩咁，有時會講"i miss you"
佢應該係算主動嘅人，所以咁樣持續左4個月，我係咪要放手啦？

每1-2個星期會食一次飯，睇過兩次戲
佢有同我講過揾唔倒女朋友，無女仔會鐘意佢，係咪即係對我無意思

A2

仲有咩方法試倒佢係咪真係鐘意我 唔想講完連朋友都無得做

意思係散左之後識唔倒
性格不合

例如可以點做

係 連戀都未到就失 真係好痛
曖昧左 好多年 到計劃好表白 先突然先發現男朋友

原來就算感情經驗幾豐富同人大左都好, 要沉嘅都係會沉船，原本諗住只係開心下算，點知越來越上心沉左船，依家日日諗住佢原來自己根本就係一個犯賤底，容易得到嘅唔會咁上心，越係得唔到越係個心拿住拿住。

這個世界最壞罪名，叫太易動情

我想問呢，如果個男仔成日同你講笑，又成日借啲意，搭下你膊頭......食飯嗰陣，又幫你抹晒啲餐具，咁佢係咪有好感呀？

多唔多吹水？如果剩係對你一個係咁就應該係想同你認識多d

咁靜既依排

係呀
都唔知算係好事定壞事

都多嘅，同事嚟，但佢唔多鍾意wts，可能佢係手寫啩....
一wts 就一句起兩句止
見面食飯就好多嘢講囉，所以好唔明

收兵

同你一樣情況，但性別調轉

咁㗎*

白起

白起男人黎

上網search左 呢d game咪玩咁多壞腦
我玩果隻game既白起女仔黎

Jer 姐find me

曖昧左4個月
呢幾個月每幾日都會互相打電話傾計
一傾就傾個幾鐘 乜都會傾
WhatsApp傾計 Snapchat儲心
就係前幾個星期同佢出街
諗住搭住佢膊頭 佢就即刻行開
咁我就即刻扮唔開心扮嬲 睇下佢有咩反應
點知佢都嬲埋我 一邊行街一邊叫我走
嗰日寫過幾百字叫佢唔好嬲
依幾個星期一直用Snapchat搵佢
試過約咗佢三次 佢三次都話忙或者要考試
已經幾個星期佢冇主動搵過我
真係唔知點樣做 唔想就咁斷絕來往
唔想就咁放棄呢一段關係
有冇巴打冇咁嘅經驗 可以教下我點做

Feel唔到就呃你啦

一直以為曖昧緊
原來到頭來都係我諗多左😞

我明呀明明讚你好仔即係張好人卡，你又以為有機。係你心掛掛咋，佢仲有大把frd大把嘢要處理呀，你當佢第一，但佢唔係

點先追到個男仔好木獨

正式退役，好心你啦，我知你好多gay frd，好少直嘅男性朋友。你知唔知你同我嘅身體接觸好曖味好令人誤會呀，wts叫咩bb honey原來都係你無關痛癢嘅稱呼，你知唔知會累死人㗎。我鍾意你唔代表你可以為所欲為，當身邊嘅人都覺得我哋曖味到拍拖嘅時候，多謝我嘅線人同朋友話我聽我係時候要收手。對唔住，我a0玩唔起呀

開頭問佢我地係唔係曖昧緊
佢又冇話唔係,
平時食飯影下自己食咩&講下生活野,出街都冇咩特別野
但依排完全零交流...

今日早上約佢出街 到而家佢都冇覆我...

啲女人係咁wts 曖味到不得了又話咩知道我係對佢好，又bb 又honey。我以講笑包裝我嘅心意你又睇唔出，真係當我講笑。你話你唔想拍拖，我答你：係囉我會專注我個夢想下半世(佢都係好重事業心嘅女仔)，你又真係信。你如果清楚條界線，唔好再flirt我，唔好俾我掂你隻手。唔洗搞到依家咁吖㗎。
巴打睇路

備胎一個

點會feel唔到

由1 追到 6
半年都黎緊頭啦
Keep住日日都傾計
暗示又好似無乜反應
講笑要走又叫我唔好走（其實我唔係講笑，堅係想走）
但又要考慮埋撞口撞面尷尬唔可以講清楚
但問心真係做唔到佢純粹既朋友
煩

表白啦，我都準備表喇，
我都就走，佢就嬲我早走過佢（明明佢自己都搵緊工），不過係同我玩果種嬲
今朝我諗住扮比卡超氹佢，
點知同佢玩左個gag玩左成日，
直到頭先都仲玩緊，叫我o係公司扮
都唔知係咪玩9我

個個都係咁講話要表白
希望巴打成功

咩為之曖昧？點樣先可以進階到曖昧...
點樣先知對方對自己係有好感
定係只係唔抗拒我...

日傾夜傾
生活咩事都會同我分享
成日夜晚都會deep talk
去邊都同我講
番到屋企又會自己講
但話唔想拍拖

我中意左果個人8個月
本身以為我當緊兵 成日上黎叫春
終於等到佢同我表白
各位巴打絲打都要加油

你就好！你之前有無同佢表示過？

聖誕焗下曲奇 日日wtsapp 約下出街
我自己覺得自己唔係好明顯

我真係恭喜你我都想咁呀

你同你對象而家咩狀況？

我同佢日日都有傾計嘅，不過內容無乜特別，重重覆覆咁都有keep住出黎食飯
有次我輕輕表達對佢有好感，有啲鍾意佢，佢就好似當我講笑，然後講其他野應該都收咗皮

聽到你成功好開心

放棄了，最近約左兩次都出唔到街，
成日叫我搵其他人出街，
我搵其他人出街洗撚你教咩，
不過多謝佢同我玩左咁耐曖昧
增加經驗值

（如果係我小氣既，求屌醒）

祝快d Move on, 當增加經驗值，
下個會更好

你都係！
你都會搵到個更好！
真正想同你發展既人 係唔會約唔到出黎！

Update下大家，最後有出黎食飯
講清楚，失敗左
但唔係咁心痛，反而釋懷左，
唔洗再浪費時間
大家加油

加油呀 一齊move on!!!
你會搵到更好既

我都係咁 機不離手但係覆得慢
但係我係因為要好認真諗覆啲咩同埋驚覆完會完左個話題

我都會拖半日怕對方覺得我chur

咁我又真係唔知了我覺得唔洗咁上心

咁如果大家都對大家有意思
（大家都有親口認過）
但我同佢都未準備好拍拖住
咁應該點？
係繼續相處 定斬纜好？

一個男仔/毒L對一個女仔無feel嘅話會有啲咩明顯嘅行為或者表現？

Hea覆 wts，唔會chur你

一個月好傷心 都有喺度叫下春
點知一個月後 遇到另一個人 但係又係無好結果咁
唉 我點解成日都係咁 好希望可以好似你咁

祝幸福啊
我又係遇到啲麻煩嘢
出完街 傾計曖曖昧昧 條友仲要成日蝦我！
佢承認有少少感覺 但係無諗過一齊 無興趣住窩...
次次都係咁 都係唔夠鍾意到一齊

hello 如果我講 我幫咗我鍾意嘅男仔 同佢鍾意個女仔一齊 你哋會覺得點

[url]有時都唔知係曖昧定自作多情[/url]

認同
成日亂諗究竟佢係咪真係對我有嘢

大家都要加油

sorry 好長打到但呢啲時勢無乜朋友陪到我 我真係唔知可以搵邊個傾